點睇Razer blade stealth 13'?

最近睇上咗呢部 (MX150果款)
本身用開Macbook pro / air 13'
想轉會windows機

考慮條件:
夠輕 方便帶返學
好順咁睇片
會剪片(非4K) 執相
主要用Adobe系列 software
會少量打機(最勁都只係玩到r6果種)

希望操作(尤其是Track pad)盡可能模仿Macbook
上網睇呢部個Track pad好似唔錯
加上夠輕 個邊又窄 spec貌似都唔錯
最重要係
佢型又夠低調！

大家又點評佢
或者有冇咩好推介 同邊度買電腦抵d?

利申: 新手唔在行

要低調但買Razer
BTW
8GB RAM
i7內置UHD GPU
剪/睇影片都炆炆地
Adode Soft應該開檔龜龜地
呢個價唔買Razer大把Run得順既機比你選喇

我睇緊果款係16GB RAM
用MX150喎
$11399果部

哦 咁ok la

全新 Dell G5 5590-R1762C 白色特別版
第8代 Intel® Core™ i7-8750H 處理器 (6核, 9MB 快取記憶體, 最高至 4.1GHz 含 Turbo Boost)
NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6
15.6 吋 FHD(1920 x 1080) 300nits IPS 防眩光 LED 背光 顯示器 含 144Hz 更新率
32GB, 2x16GB, DDR4, 2666MHz
256GB M.2 PCIe NVMe 固態碟 (啟動) + 1TB 5400 rpm 2.5吋 SATA 硬碟 (存儲)
英文 RGB 背光鍵盤

考慮下依部，我有部新，只係拆左機加多16GB RAM，唸住賣$11888

萬一蚊 I7 16GB RAM 1070MQ 144 MON

Razer好易壞

買RAZER 悔終生

太重啦師兄 成2.7kg

呢部望落都唔錯 搵日去舖頭睇下有冇實物摸下

呢部好多model 搵531 窄邊同薄身
行貨貴撚到突破天際

睇手神啦

Surfacebook2?

//希望操作(尤其是Track pad)盡可能模仿Macbook
上網睇呢部個Track pad好似唔錯//
windows 個 track pad同mac始終唔同，好多由mac轉pc都用唔慣
Razer blade 銀色版真係勁靚仔

萬4蚊 8GB RAM..

呢個真
摸過唔少機個track pad都用唔慣 不過之後用落應該會習慣既

機都拆撚埋仲話新